要封關唔可以靠政府，但黎明行動就係迫政府去做嘢，明顯係冇用

先唔講黎明行動失敗率極高，我假設佢成功阻全香港人人返工一日，行動大成功，政府都係唔會封關。
而且壞處係阻住醫療物資由外國入嚟香港，明顯弊大於利。

參考粉嶺一役，我哋要封關，大家就應對準關口，用水泥又好石屎又好炸橋又好封咗個關去。我唔見粉嶺人會用罷工去迫政府唔好起隔離營，政府睬你都on9。

而且罷工——政府回應——封關同預告封關有咩分別？武漢市政府一話第二日封城，啲人嗰晚就已經走晒出嚟大逃亡。依家就算政府聽民意去封，只會引晒啲人過嚟。

點解要幫政府
唔係要攬炒既咩

點解要幫自己係幫政府？
政府唔係賣香港人㗎咩？

[老豆搵仔] 第一粒炸彈會係非鐵路連接嘅口岸

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

執政意志=自己施政
迫政府聽你話=相信佢嘅力量好過我哋

Push

自己封關

自己封關啦，咁多個口岸唔封，mon po sir 一係就派哂駐軍係到守，一係就等被炸

關口如有冬瓜豆腐，班popo會輸藍絲民意

派去守 之後佢地中晒招